EJERCICIO MIKROTIK 1.

OBJETIVO: FAMILIARIZARSE CON LAS OPERACIONES BÁSICAS EN UN ROUTER MIKROTIK

#1. Entrar al router con telnet, ssh y winbox

#2. Como resetear el router

#3. Cambiar nombre del dispositivo, password 

#4. Esquema de configuración de puertos inicial

#5. Cambiar nombres de puertos y deshacer configuraciones iniciales

#6. Backup y restauración de configuraciones

